星期二朝早要人!!

番工時間7am 香港大三罷
知唔知點解唔停課 政府睇死你地long weekend 後就收皮
7 am 大三罷！